mk 狗公入黎

最近我中意左個女仔，番學識的
佢應該知我係邊個，但唔識我
機緣巧合下我係朋友手中拎左佢wtsapp
依加猶豫緊用fb加佢再傾計，定直接wtsapp佢
有無mk 狗公可以幫我開個靚頭？
感激不盡
利申靚仔過正常樣

第一句：hi

華麗啲有無

hi💃🏻

加個華麗轉身emoji就夠

唔好啦，女神唔係依d人黎
佢讀書好叻，性格好純

係華麗左
咁如果俾人藍剔點算

你有樣打個笑喊都華麗架😂

Bonjou 夠唔夠華麗

Block咗佢囉

千年毒j 過左成千年就放棄啦

淨係靚仔過正常樣，驚唔夠

唔好咁
我好耐未試過中意人

人地黎呢度揾幫手，你就叫人放棄

夠呀，但有無可以降低藍剔既會既開頭
始終佢淨係知我係邊個，但又未傾過計

我要破咒

租電單車巴打，都係你最好

當然，祝你成功

多謝

直接whatsapp, 你唔熟加人facebook 等比人hold 住啦

巴打有無經驗，點樣開頭

HI 我係千年毒J~
好高興可以同你做朋友

Facebook個感覺無咁狗公

其實兩睇wo巴打
佢講到條女讀書feel又純
突然比陌生人whatsapp
都可能唔覆wo

錯字 ？

你覺得大唔大機會藍剔

冇咖啦 邊有女仔係純咖 表面功夫黎姐
不過你想追佢我支持你嘅！

我都覺
而且我fb又有相，可以俾佢知我多啲先

是啊，好淆

怕比人藍剔咪講正經野開頭囉，想人認得你記得whatsapp 放車頭相。

btw, 你點開頭都有機會比人read only，你咁擔心都無用

講得啱
但幫佢埋單都制

whatsapp 唔覆，你認為facebook 會比你add?
btw, 依家都D 後生女唔係玩IG snapchat 咩

屌，睇漏左樓豬原來係電話no.

咁你都係facebook add 啦

後面果句好認同
正經野。。。佢學霸，有咩正經野
我gpa唔過3

個人覺得試下add佢fb先
巴打你講到佢知你係邊個
如果同校見過面,add個fb都好正常姐
應該會accept既
如果accept左就睇下佢like咩page
睇下佢貼過咩相,like多d佢post出黎既野
睇下佢會唔會like返你轉頭先
依種女要慢慢黎,太心急會嚇走佢

係

咪就係咁先叫佢add fb囉
又唔係條女親自比電話佢

係，一個禮拜見4日，佢一定知我係邊個
巴打，我受教了，感激

毒撚心唔心急都係無分別

分享下姐巴打
利申：以前試過同你一樣情況

你岩
同埋我都打算慢慢黎的，溝一個女仔起碼都要建立番一段時間既感情先得啦

最尾點

師兄唔好打擊佢啦
樓主話明自己靚仔咪支持下佢囉

你好，你有一個來自一名毒撚未讀訊息，如要查詢請按零

成功左，仲一齊左年幾
最後佢過左外國繼續讀
結局好似我user name咁

正常樣個標準

靚仔過正常樣啫 我相信好多巴打都靚仔過佢

不查詢咁咪。。。